大家點睇航空股

而家基本上係難得低位，疫苗愈打人打愈快開番關，開關係遲早既事，但唔知要等幾耐，值唔值得趁低買入

同阿媽講想買國泰，阿媽話「你唔好癲」🤦🏻‍♀️

國泰好抵

懶人投資 依家買完一年睇返爽yy

早兩個月第一隻疫苗話有效果陣已經彈左一浸啦
租機俾人果堆距離12個月前高位都只係差 10~20%
自己諗下仲有冇水位囉現價

買國泰
然後炒晒黃絲

識買一定依家大手買國泰

aal應該ok

買股你睇黃藍死得啦

所以我買開美股
基金都係北美為主
唔想俾港共賺印花稅

買BA囉

搞成年都仲未執?

疫情何時才能看見盡頭？彭博：按疫苗接種狀況少說 7 年

Ba

講緊完全正常7年，有限度開返係遲早既事，要賺一定要長渣，只係唔知值唔值得等

時間成本蝕死你
而且又有幾多航空公司有力支撐到咁耐

好似每隔幾個月就會有人問航空股入唔入得

月經

已買